覺唔覺Giordano好慘好無辜，比bossini同baleno搞臭晒個朵🥺

明明d 衫都幾高汁，綜合指數最多低U記一分，屌打其他兩間

但就係硬生生比人拉埋一齊講

流失左未到最毒(老母幫買衫)但又未到識打扮中間嗰批大客

即係U記戈班

屌你老母打 大陸仔

收皮啦屌你老母親

xsadly

明明Giordano 用料仲差過bossini 同Baleno

有中文名搞到cheap晒
佐丹奴

一type type

冬天衫ok

優衣庫

大陸野同日本野比？
佢地大部分返左去廣洲喎

我咁睇
giordano就無得同uniqlo比
料又差少少，價錢又貴少少
但除左supreme傻鳩應該無人只著一個牌子
咁依個時候giordano可以補上咁lor
但就係bossini同baleno搞到年輕人唔會考慮

baleno d 衫褲都唔係咁差姐

韓國名牌

giodano 太唔抵, 又無咩款
不過料靚

無咩款係真

Jorginho慘啲

波先尼其實都幾好著

多阿叔著 明明d料幾好

Giordano 係高一級.
上面講大陸都名牌,
深圳人工好高就係 Giordano

Cutting比d廢中廢老著

耐克cheap唔cheap？

呢家出d cutting都唔錯 開始走前左